移民解碼｜ 一本愛爾蘭護照歐英通行無阻 半年可獲永居成為投資移民黑馬

移民解碼｜
一本愛爾蘭護照歐英通行無阻
半年可獲永居成為投資移民黑馬

特約報道｜
想移民投資，不想放棄香港穩定的高薪厚職，亦不想變賣香港資產，資產管理顧問香港大學物業投資課程講師李詠思表示，透過財務運作就可以套現資金，做到投資移民。最近有更多人考慮投資移民愛爾蘭，除了因為不用坐移民監之外，4-6個月就可以獲得永居，一人申請全家移民，還可以一本護照出入愛爾蘭、英國和歐盟27個國家，難怪愛爾蘭成為近年投資移民的黑馬。

愛爾蘭風景優美，加上手持愛爾蘭護照就可以出入愛爾蘭、英國和歐盟27個國家，難怪成為近年投資移民的黑馬。

Bartra Wealth Advisors 區域總監林卓霆分析，英國脫歐之後，當地經濟及政治環境存在很多不明朗因素。相比起來，愛爾蘭身兼歐盟成員國及英國共同旅遊區，又是英語國，成為不少公司轉移基地的首選，無形中逐漸成為 「歐洲。。。。。。。

全球20大軟件公司中，已有17間將歐洲總部設於愛爾蘭。

林卓霆更指由開始申請到真正取得永久居留簽證，其實短短一年內可以做得到，當中沒有任何語言要求，沒有年齡上限，也不需要身體檢查。「入籍愛爾蘭好處是沒有限制你。。。。。。。

Bartra呈獻「善用資產佈局 開展第二人生之愛爾蘭篇」網上講座

日期：2021年3月18日（星期四）

時間：晚上8時至9時

收費：免費參加

點擊參加【善用資產佈局 開展第二人生之愛爾蘭篇】網上講座